［懷舊］澳門麗都茶餐廳

細個去親寶琳嘅呢間野一定食個鹵肉飯 雖然執咗好耐可能無人識得 但有無巴絲可以話俾我知有無類似嘅鹵肉飯食 我好掛住隻味

推

？

屌你飲食台無人？